發覺買親x都係炒家

暫時都未見過有用家沖出黎屌班炒家

用家都可以係炒家
老實講 水位高咪放出去lor
水位低既咪自用lor
我諗好多心態都係咁